介紹番：兩個抗爭用既加密TG Chatroom

和理非同衝衝子，有兩個加左密既TG bot 介紹番畀大家:

@BigOcean_bot 呢個係公海bot，冇database，server 唔會留底。

@fuck_the_gov_bot 呢個係個不合作運動bot， 可以加左先睇吓點。

你話係就係？😅